熱戀期係咪唔會出軌？

一對情侶啱啱拍拖2、3個月，仲係熱戀期，個女仔比較痴身嘅，但係如果有人溝佢，佢出軌機會率會唔會高？

收皮啦屌你老母問問問

又出幾時都出得

要出*

點睇一個女仔容唔容易出軌？

除非識睇相啦
如果唔係 邊有得睇

咁得閒諗人地會唔會出軌 不如諗下點樣維持好段關係。懷疑對方即係冇信任 咁都好難長久到落去

你真係 on99

「熱戀期」走去懷疑人地出軌

你扮乜鳩野「熱戀期」啫

唔係我囉

駁唔到

咁你就仲仆街

人地熱戀期 走去破壞人地幸福

你仆街死啦撚樣 他朝君體也相同

你真係on9，我問下都有罪？

on9 仔 , 你點止問下呀 ? 你係諗緊啦

去打個飛機啦

我係諗啊，吹咩，含j啦你

廢物 P 牌 祝你日後個個女朋友都派帽畀你呀

大家咁話🤝🤝🤝

我又無搶人女朋友 我驚閪咩

你有見到我搶？問下唔撚俾？

ching 你係咪有強迫症 ? 又重覆 ... ?

你係咪有妄想症？問吓就以為人哋做

ching 你真係好有趣

個女仔肯定好傷心

佢等緊你追佢呀

廢撚事睬你